屬於這個時代的口號：光復香港，時代約定

約定你 這個時代的革命有你有我

甴近平